間房分體機漏洗雪種

D喉入灑牆，個屋苑唔俾人再裝分體，我應該揾師傅加雪種定換窗口機，換窗口機要改窗

正喎 有雪睇

加雪種係吊吓命
長遠嚟講一定要搵漏補焊或者換機